Perremees Karl Plado tulli ette nink tõst Michel Lauga päle kaibust, et se ollewat temma kasso mõtsast 22 puud ilma lubbata maha ragonu, nink nõwwap egga tükki päält 50 Cop. kahjo tassomist,
Et Michel Lauk kui ka temma wöörmündre täämba siin es olle, sis es woi selle asja ülle weel middagi mõista nink saiwa sel 8 Octobril ette kutsutus.
